樣靚聲甜師姐同胡夏合唱，超好聽

同胡歌把聲勁夾
忍唔住係咁loop
其實師姐一路都好堅持佢既音樂夢
成日都係唔同地方演唱
見到香港都有人咁堅持自己既夢想
真係好滾動
希望今次之後有唱片公司賞識到佢既才華啦

留下fb一個
希望大家俾d支持啦

連登仔唔係咁唔識欣賞嘛

誰輕輕留下負皮，不服來辯

超好j

認真好好聽，早幾日聽到就狂loop
胡夏一聽到佢把聲個樣冧到

ching識貨